日本創意Home Office神器！

疫情第四波來襲，人人又開始需要高度防疫Work from home（WFH）～日本人就設計出不少為方便Home Office而設的神器，就連辦公室也有便攜式的！一起來看看有甚麼神奇的創意商品吧～

肺炎肆虐，不少人也需要在家工作，免得到人多的辦公室裏增加患病的風險，必須做好防疫措施，不過Work From Home也有麻煩的地方。例如有些人的家環境混亂，人多嘈吵，無法專心工作，更可能會在重要的視像會議中失禮！有見及此，日本人設計了不少為方便Home Office的用品，解決以上的煩惱，來看看有甚麼商品吧。

1.便攜式工作帳篷
首先介紹的WFH商品就是便攜式工作帳篷！這個自閉式的辦公帳篷，可以打造成一個360度密閉的辦公空間。尺寸約110x90cm，高150cm不算太大，放在家中也不會佔太多空間。不過就只能放入一張工作桌和椅，人在內工作時就必須坐下來。

帳篷在頂部和側面也有拉鍊開口，不怕進出麻煩和焗促。前方還設有一個拉鍊小窗戶，如果不想與世隔絕又想透點光就可以打開，打造一個舒適又有私隱度的工作空間。

2.視像會議佈景版

另一樣WFH神器在日本人氣爆燈！這是由一名日本打工仔所設計的視像會議佈景版，由於他工作時需要在家中視像會議，但又不想讓對方看見自己家中雜亂的背景，於是有一天他忽發奇想，設計一款可揹式的淨色佈景版。他分享到Twitter後，見網民反應熱烈就把商品放上樂天網站發售。

這個佈景版背景高75厘米、寬95厘米，可完全覆蓋到身後背景，不用時還可以摺起來收納。不過有網民就笑言，「穿揹式」的設計有一點滑稽，在肩膀上掛上兩個環讓造型非常突兀，在開會時會造成更尷尬的畫面。售價約港幣＄110，相對比較昂貴，香港網民就質疑此商品的實用性～

3.視像會議睡衣

另一樣方便家中視像會議的商品就是視像會議睡衣！日本創意品牌公司Whatever就與一位著名設計師Akihiko Kimura合作推出了「WFH Jammies」系列的睡衣，專為Work From Home而設，商品最特別的地方，就是衣服上半部份是正式得體的恤衫，下半部份就是舒適的睡衣設計。

這一款睡衣完全是懶人必備的商品！在起來時不用特意換上西裝就可以馬上開會，可以舒舒服服的工作，而且還很有時尚感～這件兩用睡衣還是限定商品，售價約港幣＄1000也被搶瘋！

4.膠囊辦公室

香港地方淺窄，有些人在家裏真的沒辦法工作。在日本市面上就已經有不少的膠囊辦公室出租！最神奇的是在日本的地鐵站中也有設置膠囊辦公室，供乘客在乘車途中如急需開會時，就可以租用一個寧靜又方便的空間辦公。在日本這些膠囊辦公室可說是常常爆滿，非常受歡迎！

為咗返工可以做到幾盡

日式扮工，世界第一

建議黎生移民日本

睇怕個膠囊辦公室已經變咗做愛性地

膠囊辦公室咪即係播毒

睡衣衫正，一跳上床訓得

又有新av劇情

見到d model駝晒背都唔撚開胃

用virtual background 咪得
做咩要孭住塊板開視像

好多公司仲用緊s4b, 無virtual background

咩叫S4B

skype for business

仲有架咩，唔係轉左teams

未上o365 要繼續用skype

有創意

係痴撚線

社畜神器

有冇av 係呢個提材

上身zoom
下身扑野

香港

視像會議佈景版

夫復何求

㗎佬覺得呢d整色整水野唔夠認真
連係office飲樽裝奶茶都會話鳩你唔認真做嘢
令到有透明奶茶呢樣野出現

依個可以比香港住劏房嘅中小學生
唔驚比人睇到屋企細

av新題材

好撚正

膠囊辦公室幾錢？係咪有隔音？

個帳篷勁廢

入房咪得，整色整水

唔好意思，原來你無房架

日本人真係好有創意

一定會

日本HQ最大粒嗰個會開virtual background
仲要張圖次次都唔同

黎生：正呀，做到仆街

個帳篷諗起NTR H 漫

女主角同男朋友WEBCAM

但周圍其實都係J

唔係所有meeting app都有virtual background, 呢個主動式background係武肺疫苗以外嘅最偉大發明

佢收工移民局都收工

香港奴隸加油。。。你地都做到

不孝子

黎生定來生？

日本應該有呢啲題材

最大粒果個裸體都得
但社畜就另一回事

Seed呢

Cyberpunk 2077

仲衫好正

三文魚好尊重份工

第一個唔錯wor, 唔知幾錢

個顏色好似 pe 衫

日本人太過一絲不苟
唔會接受到virtual background間唔中個人會無咗一忽

搶瘋

我覺得日本仔真係好撚有創意

學野啦屌

辦宮室

想買1嗰個 好撚實用

都成年啦, 無人識佢? 爆料做咩工

膠囊辦公室
咁撚有創意

香港係咪用易拉架

睡衣衫又使乜整兩截色

D產品好痴線

日本人d創意真係好癲

WONG PAK HO同學，下次扑嘢記得熄cam

Team可以遮背景其他都幾好

就算現在未有都好快會有

冇淨色背景點整virtual background

間屋咁細塊板會頂住天花板或者側邊兩埲牆

屋企人喺後面行過都scan到架
有次屋企人唔著衫經過
勁尷尬

我部電腦本來比公司set左每格10分鐘就會休眠 搞到無得訓返 後來搵到個小program 識得每隔一分鐘亂打幾隻字 部laptop就永遠都唔會變休眠 可以大覺訓

原來透明奶茶係咁嚟
第一次見仲諗點解咁得閑整埋啲垃圾嘢飲

第一個幾好。。。放3d printer唔錯。。。邊到有得買

可唔可以講係咩APP

電腦既話你隨便用vs寫少少野就得啦

Teams咁難用又多安全漏洞都有人用

我開Windows Media player播歌loop + mute

美國it： 用virtual bg咪得
隨時連你見到個人都係假

好慘勁老尷
好彩我哋唔洗開cam
但有次開會 聽到同事個阿媽勁大聲屌柒個老豆
岩岩咪叫你唔好咁大聲講野嘈住人
我地笑到仆街

好撚實用

番office 影番自己個位再apply 落 virtual background

個膠囊辦公室咪係咁播毒？

架仔真係好正，有種講唔出既氣質

返足24小時

開會真係好浪費時間

個膠囊辦公室真係好正

我懷疑我公司wfh 之後開得仲多會

一嚟想緊貼市場脈搏
二嚟杜絕蛇王

利申: 外勤撚

跳上床個動作好可愛

件西裝

AV又一新佈景